小心高登同lihkg既洪大帥特登持相反立場煽動兩壇打交

有留意既話, 會睇到高登既洪大帥 (唐三藏大法師) 係咁屌lihkg係青政圍爐, 然而呢邊既洪大帥就係咁話支持青政。

我有理由相信呢條友係想令到兩壇勢成水火, 從然令到兩邊互相洗版, 就好似當年攻打2000fun咁。

連登仔要有logic呀.

1

同名同人咁香港有幾多個689

呢邊果個似假膠，極端化1d支持青政既理由
再係咁屌d中立既人

拉一派打一派，大家要維持自我

真假都唔認分